
                      Esta segunda entrega nos vuelve a mostrar cómo el protagonista se toma un atajo para impartir justicia erigiéndose a la vez en juez y verdugo. La trama es sencilla, pero ahonda algo en el personaje al darnos más pistas sobre el drama de la muerte de su esposa en el pasado. Las escenas de acción, como en la anterior entrega, bien desarrolladas. A mí, como amante de las películas de acción me gustó, pasé un rato entretenido, sin más. La interpretación de Denzel Washington es correcta sin más, mostrándonos a un hombre frío, calculador, y golpeado por la pérdida de su esposa.
        
            